錢大康向盧偉聰就學生會會長被捕事件提3問題

浸大學生會評議會主席雷樂希表示，浸大校長錢大康今早向警務處處長盧偉聰提出3條問題，包括為甚麼觀星筆是攻擊性武器、為何未經使用的觀星筆可斷定為武器，以及警方為何可以對方仲賢使用過度武力，錢大康將會在下午5時半發出校內電郵交代事件。

呢隻錢大康都係快ed番大灣區啦

下午5時半?
5你老母?

what time is it now?

係今朝問警方，下就對外公開